誰愛你 誰惡你 似是明白誰可將明天的一切預告

有無人鍾意盧冠延